[突發］［有圖］解放軍於軍營內監視學生

借fd Ac
佢企喺軍營大樓最高 用望遠鏡望住浸會學生連儂同活動既位置

你望乜鳩？

推

你望乜鳩？

浸大學生係咪攞咗啲被出嚟

垃圾

光複香港

復

唔岩聽既野 你聽唔聽？

望下邊個未摺被

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

講

推比bu 人

時代革命

因為知道香港人垃撚圾
有人俾人打俾人強姦
都係上網屌2句贖罪
第2日照返工

係到簡緊捉咩人返去拎器官同老強

你啱

向佢舉中指會唔會開槍

眼對眼係愛啊哈利

有咩做唔出？

落嚟打柒我呀笨

可南泡咁
拎個大speaker 向軍營播歌

播呢首

推啊

最尾果張相.....佢望緊你

裝女仔換衫

播國軍/美軍 軍歌啦

唔係第一次，之前都見過

蝗軍：靚仔你咪走，等我換埋白衫同愛國撚毛就過嚟打柒你

呢個軍營好痴線
裝左好撚多枝新cam

落嚟單挑啊屌你老尾

有啲 露台位 學校唔俾入 幫共產黨

你最叻咪又係摺被

垃圾校長

Poly 出面都有

推比bu 仔

有就要盲目？ 監視緊你地呀而家

我已經係你門口 出嚟隻抽

望撚完未？

翻牆睇文宣

召喚偷窺連，12個人一排咁望鳩你

你上嚟隻抽

搞個摺被比賽 佢肯定忍唔住衝左落黎
唔洗等大陸解放軍落黎

有本事出嚟屠城吖！

你點影的

唔係盲目純粹講你知

深情對望

得個望字

望梅止渴
睇吓人哋啲被頂下癮

国歌24/7

朋友

怕你老尾

望吓個hall有冇被？

因為港豬剩係識好嬲

你咁樣係唔會令到我驚㗎

佢地日撚日都企喺軍營度睥實啲學生
利申浸中正垃圾 奶共錢大康食屎狗

反監控，監視返佢哋係度做乜........

好嬲呀 ～～～～ 繼續吃喝玩樂

唔會，不過過馬路小心d

對唱國歌，睇佢哋有乜反應？

笑撚到我

我監控佢個監控

大大力推

睇學生妹跑步？

播啲中共黑歷史俾佢地聽

推返上去
[逐字稿]台灣流亡手足指警方涉輪姦 被自殺者家屬遭禁聲

再望死全家啊傻閪

雷射槍啦

仲望緊

召喚Bu 仔

你去試下

屌你解放軍

小心 佢哋張被起角 好危險

篤撚死我咩

推比BU 手足

五大訴求

2/11 維園

不自由 毋寧死

想讀大學又冇得讀 羨慕

天滅中共

請bu同學收好你地嘅被
否則後果自負！

唔岩聽，不過你岩

大學冇教摺被 幫你唔到

差唔多要換棉胎 曬下被啫

吹？

有機會 比佢埋到身分分鐘將你當被咁接摺

再望打柒你

，

又駁唔撚到

望吓邊度有人曬被啫

攞黎望女 有時係房著到好少布

人地軍營用望遠鏡四圍望理得佢望乜，佢攞狙擊槍個鏡就話啫

[行動]
10.31 太子/老蘭/BilzzCon
11.2 維園
11.5 V煞日
11.9 柏林圍牆
11.11 停戰記念日

好嬲好嬲好唔開心好開心

batman spotlight

睇下你班仆街邊個張被未摺到起角，解放軍出動嗰時你就知驚。

望左咁耐都未出黎屠城
屌得個講字

舉天滅中共支那閪 有種入來隻抽

用相機

Ｄ老解見到被就想摺

可能係響往緊自由同大學嘅混合體

sniper shoot student to dead

Report to USC

u呀威

痴線

望乜鳩

睇唔到宿舍嗰個位

最尾張相好撚恐怖 好似鬼片入面d鬼發現左你匿埋係邊咁

未撚驚過

就算走出嚟捉班熱褲女同學返入去，你班廢鳩香港人都吹佢唔漲，我講既！

香港人 反抗

睇緊邊個無摺被 遲下可能開班教

𥄫下有冇靚女可以捉咋

偷睇呀婆沖涼姐

Good job!

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

睇下住hall嘅人有無摺到

Pushhh

唔會開槍 佢會向返你舉中指
利申試過

行過馬路一捉就入禁區任佢殺

尋晚放學 係逸夫校園紅綠燈路口個轉彎位
聽到有聲音 一望軍營入邊
有個解放軍企咗係度
喺正轉彎位啲草叢入邊
夜媽媽嚇撚死

衝出黎
唔準郁！放低張被！
俾、我、摺！

上次過返學經軍營

掛個釣魚台需要你會點

笑咗出黎

你摺被唔起角 我即刻出動

沖出黎老解你

屌我都影到

屌! 分明就係 目及 女仔! 正仆街😠

DKKLM當兵太dry呀?

快啲揾日太陽好，叫住hall嘅同學攪個浸大快閃曬被接被日，等老解遙距用望遠鏡同大聲公用唔鹹唔淡啱嘅廣東話教我地接被！

按耐不住了

呢幾日天氣涼咗，唔怪之得啦

好想瘋狂接被

成個hall都唔夠佢班撚樣摺

樓主用咩相機影

大叫解放軍死全軍

觀鳥

岩

樓主好勇, 同佢對望

I phone

試過了係巴士上面過陣

確認過眼神

有冇咁清

屌 唔爭氣笑左

啱啱睇完香港人抗爭我發現咗啲嘢
你唔覺得每次出事都係屌兩句就算咩
雖然香港人唔服 不過太鐘意返工
除非...你地克服到呢樣嘢
如果唔係...你冇得同popo鬥...po鬥...鬥...

push

Pushhhh

睇吓邊個未摺被

pissh

Push

葉虎差唔多斷正都無人理

人地軍人想吸收牆外知識
簡單來說叫 調查兵團
所以我地要將新疆 香港 等既警暴 維穩
行為貼哂佢出黎
分分鐘變同盟軍

大力推

𥄫女

斷正都無用啦
何君堯都斷正
拉都未拉過

請幫手推

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行
急需勇士為彥霖行下去

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

巴打影呢張相個位置都好明顯

莊啊婆沖涼

琴晚10 點幾又係 黑mama嚇死人

雷射槍

所以見仲係到推理有時都有啲心淡
明知係支做果啲都無人做野煲大

不如試叫句”後果自負”

啱啱大約1:30行過軍營門口見到有3個解放軍挽槍

琴日已經係咁

我屌

戀態偷睇犯

除褲咁興奮？

係未九龍塘？班垃圾憑咩霸佔香港啲地

Bu 係

麻煩未簽既都簽一簽..進度停左...

唔知有冇用，但都算國際線既其中一步. 只需要簡單禁幾個制

仲成日係個路口位企係啲樹叢後

緊急即時:
防暴衝入HKDI攻擊學生

已經煲大咗好撚多次
其實已經全世界都知
而家大部分人類（除咗支那豬）亦都唔會幫香港警察/中共/港共
就算佢哋唔幫我哋

其實而家係要實際行動去搞佢
最好嘅方法就係美國佬條法案
係要等

有冇方法令到佢地既cam影唔到出面

「Larry Yeung 於20多年前加入警隊，為的是公義。他驕傲地展示着畢業領帶，還記得自己當學警時，一心要服務社會和幫助弱勢人士」。

報道引述Larry Yeung說，「我遵守警隊教我的」，並稱他一邊說、一邊展示他簽名的警察誓詞，其中包括「維護法治」、「不徇私」、「不對他人懷惡意」以及「不敵視他人」。

《衛報》說，「但在香港最近的政治危機中，警方使用暴力手段鎮壓越來越激進的示威，令他對警隊的忠誠備受考驗」。Larry Yeung說：「警察應該保護市民，但我們卻成了當局維穩的工具」，「我們的高官躲起來，我們成為他們的擋箭牌」。

《衛報》續稱，「警察和市民之間的敵意，已經大到令人震驚，警察使用越來越多的催淚彈、橡膠彈、毆打和水炮對付憤懣的群眾。10月1日，警察首次使用真槍實彈，射中一名18歲青年的胸口。三日後，一名14歲少年大腿中槍。過去四個月，超過2,700人被捕」。報道說，「示威者也採取更激進行動，作出他們視為合理的報復。蒙面人向警察投擲磚頭和汽油彈、搗毀港鐵站和被視為親北京的商店。他們在街上縱火，甚至襲擊警察或疑似卧底警察或親政府人士。本月初，一枚土製炸彈爆炸，另有一名警員遭示威者𠝹頸」。

報道說，「警察無差別打人，這令到他們隱瞞打死人的謠言四起。警察在偏遠的拘留中心濫用暴力和性暴力的傳聞，令市民對警察爆發空前的憤怒和不滿」。

《衛報》又指，Larry Yeung不同意同僚的行為，這使他們之間出現嫌隙，「學堂只教我們使用最低限度武力，不是要我們作出懲罰」，「但現在大多數警察認為有必要懲罰『暴徒』⋯⋯他們無差別打人，即使非示威者」，「可怕的是，大多數警察不視之為問題」。他說：「當看到警察打人的片段，他們會歡呼大叫：yeah，我們打曱甴」，「他們想也不想示威者自由和民主的崇高理想」。

被問到警察為甚麼使用暴力行為，Larry Yeung說同僚大多感到憤怒，覺得有權來濫權，「這是路西法效應—權力使人瘋狂。他們憤怒，需要宣泄。但這就犧牲了警隊的聲譽」。他說，警察不須再為自己的行為負責。處理示威時，警察現在戴上黑色面罩，不展示委任證，在制服上沒有警察編號。內部規例規定警察每次使用警棍、槍械和胡椒噴霧都要寫報告，但現在很多人都不理了。

報道說，Larry Yeung曾嘗試令同僚從另一角度看事情，但這令他被標籤為叛徒，「我嘗試向他們解釋甚麼是公民抗命。譬如，如果老闆不准許你應有的假期，你就拿病假。那就是通過法律途徑對抗體制」。

《衛報》說，香港政府多次拒絕成立獨立委員會調查警暴，激起更多公憤。這是示威者堅持要實現的其中一個訴求。Larry Yeung相信，當局採用強硬鎮壓，實是令示威火上加油。《衛報》說，有報道指中國公安部長出任中共港澳協調小組副組長—分析指這個前所未有的舉措，加強了中國對香港警察的控制，而中國視鎮壓騷亂是自然反應。他提到上級的取態，「我認為他們要把恐怖推向極致。盡量毆打和拘捕更多人，令人們驚嚇至不敢再走出來」。

Larry Yeung同情示威者，「如果我不是警察，我會像他們那樣走上街」。然而，即使想法和大多數同僚不同，他在示威者眼中依然是「黑警」。他說，「有一次，我在警車內，一群年輕人向我叫囂。我舉起手，像是示意與我無關。但我怎能不是他們一分子呢？」「我沒有站出來更正同僚的過錯—那就是共謀了」。

上撚左電咁

緊急即時:
100防暴舉槍衝入HKDI攻擊學生
現場逃生緊

摺撚

快D搞
仲要露天地方搞等佢地見到

佢偷看師奶用乜嘢牌子奶粉。

一齊戴住豬咀頭盔行畢業禮
畢業禮得一次 香港都係得一個

癲撚左
btw11月2維園見

push

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

up

我估唔會嘅﹐話哂都係正規軍人﹐點似得d Popo咁無紀律

望佢老母

點解係浸會呢？

啱喎
不過返工都係重要啲

天氣涼啦 見有太陽咪攞幾張被出黎曬下

1月2日 維園呀

平時就淨係識摺被
得閒無事咪出黎𥄫女

利申 試過對住佢嗌平反六四 但佢好似聽唔到唔理我😞

有氣槍對住佢，睇佢重望乜丫啦

試過，但佢唔理我

見冇摺嬲到仆街
雖然hall 係喺完全相反果邊

校長呢

聽講係每一日都會企係到望

我都試過 佢地套衫仲要有保護色 嚇撚死人

夜晚＋草叢
只得一樣野

推畀BU人睇

最後一張：I am watching you?

Me too thx

嗰個位每日都有人

CLS

CLS 究竟憑乜

不安

［行動］11.4 赤腳行 19:30 HKDI集合！！！

其實望咗好多日

根本無人面識辨都日撚日監視住你
痴撚線

係條街笑左出嚟